有冇人知牡丹樓一日做幾多生意？

當一日開12個鐘
有冇30000$生意一日？？
有冇員工入黎講2句